有無人知呢粒係咩嚟？

今日開左把封哂塵嘅遮
見到有四五粒野痴係把遮入面

其實係咩嚟

蟲

空心架喎

甲由卵

準備開PARTY 樓主屋企仆街

兒孫滿堂

我上網睇圖 曱甴卵好似係側邊開口
但呢個係前面

叫咗你買臭丸

咁驚 從未係屋企見過曱甴

肥妹粒的

無限寶石

是黑色的

真係曱甴卵 ？
成四五粒喎

痰罐仔子彈

似朱古力

無人敢食

我屋企之前先清左一堆 你睇下放你把傘嘅地方有冇呢啲野 有就快啲清咗佢

黃豆

巴打知唔知係咩
有無咩昆蟲出現係屋企

呀婆飲精液～～～

曱甴蛋